50碎都仲係處男。。。

141禁鐘d女都唔應門
明明寫左「服務所有人士PD」
原來昆人

咁多年黎，唔計媽咪
同女人最親密既接觸
就係d女收銀員找錢時
唔小心掂到我隻手
但唔夠0.01秒就縮返
搞到我好似有毒咁

可以點做。。。

報中學重讀過中文

可以試下男人

搵多幾舊錢啦 再唔係買六合彩

一日大十歲係咩玩法？

40碎都仲係處男。。。

咁撚碎 邊個想掂你

碎你它母

它你老母